陶傑 Channel: 「社會撕裂、停滯不前」由林鄭把口講出黎很荒謬

陶傑 Channel
12 小時 ·

林鄭在「參選分享會」中說：「我們的社會撕裂，我們的社會停滯不前。」

此一口吻，好似一個外人。阿姐：但過去五年，你是政務司司長，香港一切「撕裂」和「停滯」，完全與你無關？

過去的撕裂和停滯，發生在「梁林鄭體制」的五年，而林鄭聲稱「將延續梁振英管治理念」，咁咪即是你做了特首，會延續香港的撕裂，香港社會將繼續停滯不前？

Simple logic：咁點解香港人要支持你？

689 2.0表示社會撕裂唔關我事

直線

正宗賊喊捉賊

同燒生同路

我地都無票，佢駛撚要我地支持咩

品客咪一樣話要改善經濟壓低樓價

其實四個都係一樣
我地又無投票權
講來都多余
特首係中央任命 向中央負責
泛民維穩為呢個鐵鳥籠選舉抬轎